[得把口]陳健波話要同郭家麒隻抽

主持會議的財委會主席陳健波今日席間多次在民主派議員發言時激動「插嘴」，要求秘書處紀綠郭家麒對主席的批評屬「一派胡言」，其後更聲稱想與郭家麒「隻揪」，「不過我要做完主席先」，說法惹來在席民主派譁然。

#抗暴之戰
【陳健波聲稱要與郭家麒「隻揪」 不滿被指「奴才」逐郭榮鏗離場】

【交通警違規「扮雀」獲放生 總警司死攬屬其專業判斷】

【民建聯只促李文浩道歉 未追究藍絲施襲者】

=============
緊貼武漢肺炎最新消息：
=============
中英菲印！《家居抗疫手冊》四語精華版
免費登記會員即睇：
=============
🍎 新聞有價，用真相對抗不義
訂閱撐蘋果，每日只需HK$1.68：
=============
📣 召集有心人！半價贊助學生全年睇蘋果
我要撐學生 / 我是學生：

台灣議會

係我就應約，打死條收成期

條柒頭得把口啫
同埋係要打都打柒何妖先

我唔明點解要分先後，本身兩個都要上斷頭台

唔只兩個,保蝗藍屍統通要

同大波man一樣得把死人囗

隻抽? 一陣收成期唔夠抽就會有班黑警拉咗郭家麒告佢嚴重傷人啦

如果有拳擊教練或者拳館識玩
應該facebook 出post 叫郭家麒聯絡佢哋

算吧啦佢

好呀

收成波

要提防佢
呢排講嘢好撚死串
仲要成日喺Facebook拍片講嘢

唔好走數呀

支那太監仔學人隻揪

我代郭生上場得唔得

泛民係on9 但真係唔算建制2.0 , 因為泛民係香港人嘅性格形成

佢學何尻瑤吸深藍腦殘fans

第一時間都係諗到濟公